[英國發生咩事］人臉識别系統試驗 路人掩面被罰90英磅

係咪face++提供科技

天下警犬一樣黑

黑警無分國界